呢2日大家都辛苦啦，休息幾日，星期日仲有場戰要打

有冇戰略？
可否睇下有咩文宣？
香港加油

完全唔明點解唔星期六搞 叫人留夜到星期日

文宣要出力搞

721/前後
撤退/trap:
（波子）
番鹼水+水槍
防風火機
喜由
釘槍
氣槍
閃頻電筒
繩
車
都濟
都片
tina帥
強帥
防狼噴霧
乒乓球拍
，，，，，，

自己評估，帶到咩就帶定啲，好過要起手上黎無得用，now is war not game

打戰呀?